係舊屋搵到一堆洋酒，有冇邊支係值錢既

有冇巴打識酒指教下
唔值錢就掉左佢算

全部打包 7萬8
deal唔deal 你好我好

7萬9
PM please

過咗期仲想值錢?

8萬2

樓主有打算出售嗎？ Pm pls

9萬4

160蚊包郵

屌你班友 想執兩三萬都唔得
比盡 9萬8 賺個茶錢算

10萬 賣就留ig

上邊班友想點

呢堆好嘢嚟，上次見到都係博物館，格黎就擺咗枝幾千年古墓既酒。

Strong Hold呀樓主。

個樣真係好舊 有冇識貨之人講下

建議拎去拍賣行,
保守估計應該最低都值三千八百萬,樓主今次發達啦

13萬有興趣再講

保存得差，一文不值

用paypal比錢得唔得

唔係貴野，你用個名上yahoo可以搵到，對JH黑有興趣

可以擺幾耐？放左係度十幾年 點試有冇壞 thanks

洋酒睇包裝睇水位

一口價半球要晒佢

應該點保養? 放入雪櫃?

陰涼唔好見光就得，例如床下底
同埋企直擺，唔好打橫擺

但老實你嗰幾枝嘢keep得咁差，又唔係咩貴嘢，飲左佢啦

有啲興趣
你留個tg傾下？